有咩電腦高手入

屌你老冇 呢舊野成日耐唔耐彈出黎 有咩方法可以整走佢

windows嘅一部分，整唔走

老冇定老母

但佢係耐唔耐彈出黎 話唔知要install d 咩 又搵唔到個file 咁